laserjet 有無推介？

性價比最高
唔介意黑白

搵個office朋友print

祝你幅射死

Brother

聽聞好似brother性價比最高

但依家新出左另一款叫led好似好過laser

print野平d 你可以望望